C朗d手指咩事？

咁核突